事實係BioNTech 武肺疫苗質素無問題, 其實係X質素有問題

X = 仆街正虎
X = 港豬

打左15萬BioNtech先話之前已發現不少質素有問題